可唔可以唔好再叫popo做警犬

狗狗咁可愛點解要侮辱狗
叫警畜警禽咩都好
唔好再侮辱d狗啦